<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[ ]]></title>
        <description><![CDATA[ ]]></description>
        <link>http://www.agroteina.com/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Thu, 07 Sep 2017 21:11:00 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="http://www.agroteina.com/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Thu, 07 Sep 2017 21:10:48 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[           ¿Qué hacemos?]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>           ¿Qué hacemos?</h1>,<p>En AGROTEINA desarrollamos un sistema de producción sustentable usando productos secundarios de bajo valor provenientes de la industria cervecera y agrícola. Para lograr&nbsp; esto, usamos insectos y transformamos dichos materiales en recursos; en nutrientes sustentables para la industria avícola y acuícola, así como algunas mascotas.</p>,<p>Los insectos están compuestos de proteína, lípidos y quitina. Nuestras tecnologías
habilitan una solución económicamente efectiva en cuanto a la producción de proteína y productos derivados como el abono orgánico y la quitina.</p>,<h1>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; ¿Qué ofrecemos?</h1>,<p>Nuestro producto estrella Molitorina*, es una harina hecha a base de larvas de insecto deshidratado y bajo en grasa el cual provee de una fuente excelente de proteína ideal para alimentar especies de animales omnívoros como por ejemplo: </p>,<ul><li>Gallinas </li><li>Pavos </li><li>Peces
(Tilapia)</li><li>Peces de
ornato </li><li>Reptiles</li></ul>,<blockquote>EN AGROTEINAOFRECEMOS UNA SOLUCI&Oacute;N AMBIENTAL, LOCAL Y SUSTENTABLE</blockquote>]]></description>
            <link>http://www.agroteina.com/imagen-del-como-empezo-todo-an-image-that-express-how-did-e/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">2209aa07-d1d1-4d97-9e2d-f8cde678e795</guid>
            <pubDate>Mon, 12 Jun 2017 05:50:57 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/91f2a425-be80-4849-b6fb-0a31048e1779.jpg">,<p>MOLITORINA</p>,<p>Ofrecemos la mejor opción de proteína baja en
grasa, ideal para ser mezclada con una variedad de alimentos para animales de
granja.</p>,<p>Ofrecemos un producto de alta digestibilidad y
palatabilidad.</p>,<p>Molitorina es nuestro producto principal. Es una
harina hecha de larva de insecto molida, deshidratada, reducida en grasa y
sustentable. Es un alimento para animales de granja de alta calidad proteica.</p>,<p>Molitorina puede ser mezclada con una variedad de
alimentos para animales. Además puede llevar a la reducción de antibiótico
utilizado, lo que resulta en gallinas y peces más saludables.</p>,<p>Molitorina resulta en mejores radios de conversión
comparados con el alimento a base de pescado o la soya, y pueden reemplazar
nutricionalmente ambos en animales con dieta mono-gástrica, incluyendo, aves,
cerdos, peces y animales de compañía.</p>,<p>Las larvas de Molitorina son lavadas y secadas
siguiendo condiciones ambientales y sanitarias estrictas, lo cual promueve un
alimento de la mayor calidad proteínica. El contenido de proteína del producto
final es superior al encontrado en la larva seca completa.</p>]]></description>
            <link>http://www.agroteina.com/molitorina/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">37849d49-beb3-4dd7-bfb5-f3edaffed6a1</guid>
            <pubDate>Thu, 07 Sep 2017 21:07:56 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>