<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[ ]]></title>
        <description><![CDATA[ ]]></description>
        <link>http://www.agroteina.com/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2017 01:38:53 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="http://www.agroteina.com/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Fri, 08 Sep 2017 01:38:53 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[MOLITORINA]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/91f2a425-be80-4849-b6fb-0a31048e1779.jpg">,<h1>MOLITORINA</h1>,<p>Ofrecemos la mejor opción de proteína baja en grasa, ideal para ser mezclada con una variedad de alimentos para animales de granja.</p>,<p>Ofrecemos un producto de alta digestibilidad y palatabilidad.</p>,<p>Molitorina es nuestro producto principal. Es una harina hecha de larva de insecto molida, deshidratada, reducida en grasa y sustentable. Es un alimento para animales de granja de alta calidad proteica.</p>,<p>Molitorina puede ser mezclada con una variedad de alimentos para animales. Además puede llevar a la reducción de antibiótico utilizado, lo que resulta en gallinas y peces más saludables.</p>,<p>Molitorina resulta en mejores radios de conversión comparados con el alimento a base de pescado o la soya, y pueden reemplazar nutricionalmente ambos en animales con dieta mono-gástrica, incluyendo, aves, cerdos, peces y animales de compañía.</p>,<p>Las larvas de Molitorina son lavadas y secadas siguiendo condiciones ambientales y sanitarias estrictas, lo cual promueve un alimento de la mayor calidad proteínica. El contenido de proteína del producto final es superior al encontrado en la larva seca completa.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/c19415b5-7fae-499f-8f24-d698fda2f40a.jpg">,<h1>ABONO ORGÁNICO</h1>,<p>En Agroteina producimos un abono orgánico apto para producción ecológica, 100% natural y que proviene de la digestión de las materias vegetales que componen la base alimenticia de nuestros insectos. En todos los ecosistemas naturales, donde no hay pesticidas químicos hechos por el hombre, los insectos se alimentan de la vegetación y los transforman en forma de alimento perfecto para la naturaleza vegetal.</p>,<p>Las características generales de nuestros abonos son:</p>,<ul><li>Abono 100% orgánico</li><li>Prevención anti-plagas</li><li>Mayor rendimiento</li><li>Abono sólido y sin olor.</li><li>Gran contenido en materia orgánica y baja humedad.</li><li>Balance NPK equilibrado.</li><li>Rico en oligoelementos.</li><li>Fácil aplicación y rápida absorción.</li><li>El formato de nuestros productos proporciona gran versatilidad para el aporte de los nutrientes, pudiendo ser utilizado como aditivo hidropónico, como base para composta.</li></ul>,<h1>QUITINA</h1>,<p>Nuestro sistema productivo nos permite obtener quitina de alta calidad, obtenida directamente de materia prima controlada y en un régimen de producción constante.</p>,<p>El rango de aplicaciones de la quitina es muy amplio:</p>,<ul><li>Industria cosmética: Matriz por sus propiedades humectantes y su nula alergenicidad.</li><li>Tratamiento de aguas: Base para productos floculantes y coagulantes.</li><li>Industria alimentaria: Materia prima básica para la elaboración de films protectores antimicrobioanos y/o materiales filtrantes o en forma de aditivos.</li><li>Biotecnología: Gran cantidad de aplicaciones como recubrimientos celulares, agentes inmovilizantes de enzimas, etc.</li><li>Industria médica: Componente de apósitos, vendajes y como compuesto para el control del colesterol sanguíneo.</li><li>Industria agrícola: Recubrimiento de semillas, como fertilizante, estimulante de crecimiento e insecticida.</li><li>Industria papelera: Aumenta el rendimiento de la pulpa y aportando mayor resistencia y mejoras en la fijación de tintas.</li></ul>]]></description>
            <link>http://www.agroteina.com/molitorina/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">37849d49-beb3-4dd7-bfb5-f3edaffed6a1</guid>
            <pubDate>Thu, 07 Sep 2017 21:07:56 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>