<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Proteina sustentable, natural y local]]></title>
        <description><![CDATA[Proteina sustentable, natural y local]]></description>
        <link>http://www.agroteina.com/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Sat, 02 Sep 2017 19:27:57 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="http://www.agroteina.com/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Sat, 02 Sep 2017 19:27:56 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[           ¿Qué hacemos?]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>           ¿Qué hacemos?</h1>,<p>En AGROTEINA desarrollamos un sistema de producción sustentable usando productos secundarios de bajo valor provenientes de la industria cervecera y agrícola. Para lograr&nbsp; esto, usamos insectos y transformamos dichos materiales en recursos; en nutrientes sustentables para la industria avícola y acuícola, así como algunas mascotas.</p>,<p>Los insectos están compuestos de proteína, lípidos y quitina. Nuestras tecnologías
habilitan una solución económicamente efectiva en cuanto a la producción de proteína y productos derivados como el abono orgánico y la quitina.</p>,<h1>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; ¿Qué ofrecemos?</h1>,<p>Nuestro producto estrella Molitorina*, es una harina hecha a base de larvas de insecto deshidratado y bajo en grasa el cual provee de una fuente excelente de proteína ideal para alimentar especies de animales omnívoros como por ejemplo: </p>,<ul><li>Gallinas </li><li>Pavos </li><li>Peces
(Tilapia)</li><li>Peces de
ornato </li><li>Reptiles</li></ul>,<blockquote>EN AGROTEINAOFRECEMOS UNA SOLUCI&Oacute;N AMBIENTAL, LOCAL Y SUSTENTABLE</blockquote>,<p>Nuestra MISION es contribuir al mejoramiento de la calidad de alimentos que consumimos, de la calidad ambiental, la sustentabilidad, la economía local y nacional a través de la reducción de importación de fuentes de proteína (harinas a base de soya, garbanzo, pescado en polvo) por las industrias productoras de alimento balanceado.</p>,<p>Los insectos utilizan mucha menos agua que el ganado tradicional y además son más resistentes a las sequías que el ganado.</p>,<p>Los gases de efecto invernadero producidos por la mayoría de los insectos son inferiores a los del ganado convencional. Los cerdos, por ejemplo, producen entre 10 y 100 veces más gases de efecto invernadero por kilogramo de peso.</p>,<p>La cría de insectos depende menos de la tierra que la actividad ganadera convencional.</p>,<p>Los insectos proporcionan proteínas y nutrientes de alta calidad en comparación con el alimento a base de soya, garbanzo o pescado en polvo.</p>]]></description>
            <link>http://www.agroteina.com/imagen-del-como-empezo-todo-an-image-that-express-how-did-e/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">2209aa07-d1d1-4d97-9e2d-f8cde678e795</guid>
            <pubDate>Mon, 12 Jun 2017 05:50:57 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>